一出黎做野就知個住址係幾重要

一，求職，信不信由你，大公司SCREEN到最後，老細話只見三個但你有十個，會點？其中一個方法係用地址篩走

二，聯誼，到你入到職後，同同事話就話咁高咁大，實際上一講到住邊，又會畀人LABEL晒，甚至分埋堆，住公屋嘅一堆，住私樓嘅又一堆，去盡D嘅甚至會將私樓分級，etc etc 無限大

女人先會咁諗

低級員工先會咁諗

無能力既人先會咁諗

公屋撚先會咁諗

人先會咁諗

港豬先會咁諗

樓上好多公屋仔

岩 見到住大埔個d通常碎紙機

聽講會請租租
要供樓，屌極都會忍，怕冇咗份工。

...亦都因為通脹，我地而家有email 喇。點解呀？因為你買唔起樓丫嘛，你買唔起樓你咪訓街囉，你訓街你咪無地址囉！唔驚，有email

-子華 2012

對我來講求職者姓名個英文寫法好重要

一見係用支那拼音即刻foul

學連登仔返老麥咪唔洗諗

真

傻啦，有錢仔冇家庭壓力，唔憂米
少少唔鍾意就轉工
比我係腦細都一定請堆公屋仔

最好供緊樓，仔細老婆嫩。
如果加埋行頭細，
腦細可以話為所欲為

冇錯
我住渣甸山
想去做m記體驗做奴隸
比人問係咪玩野

樓主俾人杯緊 以為地址問題

How about Huang Yang and Wang Zhen Peng

做banking 就知

某幾間大行既部門係會睇地址screen 走人

正解

係cv寫地址
人地問你住邊up邊棟

啱，住公屋嗰班應該去洗碗倒屎拎綜援

大埔居民私樓比例全港最高
居民薪金高過中位數
有咩好碎

總之有X 同Z就 bam

比華利山

住村屋果班間屋裝修下都變豪宅啦
仲要本身間屋大過你果啲所謂豪宅

公屋仔交咁平租，無生活壓力，都係想走就走

公屋 近公司首選，因為窮近公司又可以OT耐D

試過有同事一供樓 個個都好鄧佢開心
因為自始就塞哂D垃圾俾佢做

以後死都話租

ibank一定係睇地址

on9
我做mc幫ha請過政府工程外判位
完全都無指引或clause金因住址篩人
咪鳩嗡

你未有需要啫
到你有需要時班HR女人就自然會係咁篩人

你入撚左間西公司姐

間間都係咁，連輪唔輪到你升職都有影響

接受現實啦好冇

淨係聽過八字/生肖 篩選

地址咁耐都未聽過，見過一次係因為佢current 低，但住獨立大屋比人out左

你的地址如何，你的日子也必如何

不願面對
唔講返工，講返學囉

校網聽過啦，明白點解中西區貴咁多係點解啦

出黎社交應酬，一爆地址人地都已經會標纖左你

我反而請死窮撚一有錢人就唔見
因為驚佢地捱唔住

好多要聽E call即刻仆出黎既工會用地址篩人
住離島，大陸唔請

On9仔
我同你講
一定請窮人
點解？因為你窮難轉工，冇條件啊
老細唔怕你辭職

好奇一問，乜野工cv要寫地址

黃洋大哥

我又未見過住高級私樓同豪宅果啲要send cv搵工呀，唔係屋企有公司就自己創業啦，再唔係做二世祖啦 洗鬼自己send cv r份工番

真
我港島區獨立門牌，send CV次次都有回音

直接寫君臨天下

霸氣盡現

係
次次比人問住邊都會好大聲答西半山
上星期打風返唔到都話冇小巴

係
住成棟村屋地址無寫幾多樓
成日比人串成棟你住曬架？
想我點答

冇錯
老細極度離地
問我住新界係咪好近深水埗啲毒販蝻
痴撚咗線
佢住淺水灣
我即刻屌尻佢話你咪戇鳩
新界九龍都分唔清
係咪冇撚讀書

利申：喺心入面屌

做銀行
前幾日同老細食飯，傾起打風第2日返工情況，老細話唔記得左我住邊，我講左邊區之後佢繼續問我住嗰區嘅邊頭
在場其他同事一個住太古城，一個住名城，一個租緊萬幾蚊嘅村屋，嗰個情境我真係講唔出口自己住xx邨，唯有話係地鐵站嘅幾分鐘距離

有錢人靠關係 自己公司 做二世祖係會俾frd笑 所以佢地好多都靠自己搵

利申 識人係咁 唔係我

呢個係事實
潛規則黎
eg. ibank 嗰啲，見你住居屋公屋即刻out你

撚得閒理你住邊咩。

大家都係公司齒輪，用到殘就棄，理得你係邊到嚟

其實唔明點解而加CV仲要寫完整地址
有咩必要？

我CV淨係寫個地區就算
要詳細地址等真係入職先再填都未遲啦下嘩

申利 唔係公屋地址

我地址地區都唔寫

咁你咪繼續咁諗

公屋仔又贏

公屋仔=山竹最大贏家 見工最大贏家

又贏

騎牛架

今日second in收offer

佢講到明話驚我住係大西北

有咩工唔洗...
填公司填employers' return要寫員工個地址

Cv 唔使寫地址
填地址係佢已經confirm 請你後搞手續先要

所以我唔明，cv比個地址人做乜柒

咩工呀柒頭

咪on9 la 呢d 嘢明文寫既俾人告硬

公司HR話住得太遠會俾人放落碎紙機

樓主

我cv無寫地址

on9，俾你做老細，你會揀個窮撚定揀個打風流工既有錢仔

得窮撚先可以隨便overload 同ot

on9
任你點講啫
請有錢人又怕做慣少爺仔唔識人情世故
請窮撚又話人冇 network 冇見識
計我話 outgoing 嘅人先有著數
內向嘅人有冇錢都死

利申：內向

咪傻,有錢果D先唔至在份工
做都唔會同你博命,HEA住返工,反正都唔想升職

請廚師都係
住馬鞍山嘅優先

唔明點解做過另計

係咪專請公屋所以會碎大埔？住村屋有錯咩

以前寄信要回郵地址，所以會寫埋
而家email寄CV其實可以唔填

唔係話無可能，不過前題都係睇你有無料
如果係吹水工請個上流圈子有關係有見識既好合理
如果係專業知識果d你訓街都有人請
有d老細見你出身微寒又有料仲會同情升快d

呢個真，全中西區全部band1一係男校一係女校咁濟
淨返2間band3
明點解家長死都要搬入個區

你都戇撚鳩
你柒就算住半山都笑鳩你啦
你份人ok或者有能力嘅，邊會理你住邊到

仲有教院個邊個d

之前曾經冇工返幾個月
係咁send CV夠冇人叫去見工啦
明明就住藍籌私樓
然後到有工返時先一大堆電話interview
根本地址重要性就排最尾
性別年齡都比住邊度更被重視

成條大埔舊路

比華利山康樂園淺月灣天賦海灣鹿茵山莊逸瓏灣倚龍山莊你都碎

翻summer job寫屋企地址比人問我係咪玩嘢